[有圖]我諗到一樣可以對付密集恐懼症嘅嘢

就係呢種鬆肉針
一諗到將呢樣嘢插落密集嘅窿到就好興奮
完全係完美結合
建議患者可以買定一個，每次見到中伏嘅圖就攞出嚟望下，可能可以治癒到

密集嘅窿梗係要用密集嘅針對付

望到呢啲針已經有密集恐懼症
仲叫我用佢

吱暗瘡咁

其實冇乜嘢
啲花咁嘅觸手伸出嚟都幾靚
你可以想像下用啲針插爆佢哋

咁睇嚟都幾嚴重

好撚驚

舉已檢

快啲要用樓主隻叉

認輸，唔好再post